幾時先肯立法管制女人用雨遮?

又或者係用考牌制度去解決

屌你老母每次俾遮插面一定係女人用家嚟

根本就係行人路炸彈

岩岩我比男人打到
立法管埋男人唔該

好多女人行路都有問題啦，唔睇路玩手機，老奉人地讓你行

唔係幫男人，但我做咗幾十年人，真係冇乜印象俾男人插過面，或者要避佢

最撚on9係落雨期間明明啲仆街已經係瓦遮頭都仲要擔遮 通常都一鳩拍走佢

用手推開佢

仲有見到對面高過你仲舉高把遮去行既人係咩心態
要人痞低過?

通常都毫無預警，到你見到就嚟撞埋嚟，已經為時已晚

其實可唔可以直接進行二讀

正常男高過女
女插你面個機會本身就高過男插你面
男多數係插到你頭髮

一係廢老 一係女人

呢個講法可以話係基礎因素

但我真係冇幾可見女人會舉高把遮，避開人頭，男嘅真係多數會舉起/ 打斜

呢樣真,我自己同d男人人行過會多數拎高把野避人
女人就老鳳照行照過多

真，數量上一定係女人唔讓唔顧人多
所以一見迎面個八婆無意識就位，一定調低自己把遮斜斜地一野撞過去

見女人渣遮 ，係有需要作防衛狀態

無雨都擔架啦

由其d廢老C9
唔撚屌7佢連sorry都唔會講
直行直過一野片埋黎

上次係TST海防道先屌7個C9, 佢仲想屌返我轉頭, 佢老公拉走左佢

應該俾個like佢老公

女人拎遮好似拎住把武器咁 行一轉出街隨時D遮骨插哂D眼球呀肉呀

有啲臭閪連開遮都未識

屌喇聲 順便立法女人用ATM要考牌
再整埋女性專用機

自己唔記得帶遮係度嘈嘈嘈

帶遮係用嚟免受襲擊? 乜鳩logic?

你不如叫人戴頭盔?